有咩野接受到用二手

暫時接受到電子野（macbook, iphone , ps4等等）

女

Condom

男/女朋友

中學書、GAME

樓

飯

女人

樓，名車，銀紙，金器，名牌手袋，iphone，名錶，其他不了

西

Cpu底板ram全部二手

教科書/參考書

床

閪

玩具 依加好多都買完返屋企唔會玩 擺擺下又賣返出去

樓 相機爸 CD game

咁多loser食人地二手閪
一諗起第二條仔d精就屌唔落

煙

冇辦法，呢啲野先到先得

呢d雞拎黎洩慾算啦
千祈咪娶返屋企

冇啦，呢個年代要處女應該要去產房預訂

九成女人都二手臭貨 點搞

車

黃心穎